我宣佈連登仔正式跟隨林鄭同勇武割𥱊!!!!!!

唔係我吹水
大家自己睇下連登d post

「冇撚用架啦，等條例過啦」

拉

睇內容啦傻鳩
話緊你呢類人呀

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

on9仔你以為連登仔有幾大威力全部冷氣軍師咋傻鳩，割乜撚阿